\begin{frame}
    \frametitle{Reconstrução da direção de chegada}

    \begin{columns}
        \column{0.5\textwidth}
            \begin{figure}
                \centering
                \includegraphics[trim=5 0 0 0, width=1.05\textwidth, clip=true]{images/reconstruct/phi-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}
            \end{figure}
        \column{0.5\textwidth}
            \begin{figure}
                \centering
                \includegraphics[trim=5 0 0 0, width=1.05\textwidth, clip=true]{images/reconstruct/theta-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}
            \end{figure}
    \end{columns}
    \begin{figure}
        \centering
        \caption{Reconstrução da distribuição de $\theta$ e $\phi$ para os modelos de interação hadrônica SIBYLL, EPOSLHC e QGSJET}
    \end{figure}
\end{frame}

% \begin{frame}
%     \frametitle{Reconstrução da direção de chegada}
%     \begin{figure}
%         \centering
%         \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/reconstruct/theta-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}
%         \caption{Reconstrução da distribuição de $\theta$ para os modelos de interação hadrônica SIBYLL, EPOSLHC e QGSJET}
%     \end{figure}
% \end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Reconstrução da direção de chegada}
    \begin{block}{Resolução angular}
        \begin{equation}
            AR = 1.5 \sqrt{\frac{1}{2} \left( \sigma^2_{\theta} + \sin^2(\theta) \sigma^2_{\phi}  \right)}
        \end{equation}
    \end{block}
    \begin{itemize}
        \item SIBYLL - AR = $1.5^{\circ}$
        \item EPOSLHC -  AR = $1.6^{\circ}$
        \item QGSJET -  AR = $1.5^{\circ}$
    \end{itemize}
    \begin{block}{Obs:}
        \centering
        Essa resolução angular é consistente com aquela observada na reconstrução geométrica de chuveiros a partir dos sinais nos detectores de superfície do Observatório Pierre Auger
    \end{block}

\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Reconstruíndo número de múons}

    \begin{columns}
        \column{0.5\textwidth}
            \begin{figure}
                \centering
                \includegraphics[trim=5 0 0 0, width=1.05\textwidth, clip=true]{images/reconstruct/n19-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}
            \end{figure}
        \column{0.5\textwidth}
            \begin{figure}
                \centering
                \includegraphics[trim=5 0 0 0, width=1.05\textwidth, clip=true]{images/reconstruct/n19-original-all-all-all-t60.pdf}
            \end{figure}
    \end{columns}
    \begin{figure}
        \centering
        \caption{Reconstrução de $\langle N_{19} \rangle$ em função da energia para os modelos de interação hadrônica SIBYLL, EPOSLHC e QGSJET.}
    \end{figure}


\end{frame}

% \begin{frame}
%     \frametitle{Reconstruíndo número de múons}
%     \begin{figure}
%         \centering
%         \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/reconstruct/n19-original-all-all-all-t60.pdf}
%         \caption{Reconstrução de $\langle N_{19} \rangle$ em função da energia para os modelos de interação hadrônica SIBYLL, EPOSLHC e QGSJET.}
%     \end{figure}
% \end{frame}